一人n個對付sell倫敦金/保險果班街頭問卷既仆街既方法

是咁的，
頭先係灣仔地鐵站出面個巴士站前後遇到3件街頭問卷果班仆街，真係好撚煩
我出聲叫排緊隊班人唔好幫佢填任何野，
到底仲有幾多人會俾班仆街落疊搞到血汗錢都無埋

最後見到架巴士即刻上左去，果陣我仲睥緊果班仆街問卷撚

保險都會搞到人冇曬血汗錢?

同佢講 師兄不如黎我呢度入金

拎碌倫敦鳩出黎打佢

Alpha team